[16-3-2017] 股市直擊 + 波神信眾區

24000 BC 嬴

BTW 三桶油

gap die me

田田今次fat fat la

D7PC
D9BC

在晴朗的一天重新出發

不過今日陰天，唔見太陽

鏝

哥狗又贏

世界級部署

隔離因航post 真係 講服務又唔唸下d slot
因航d slot 靚到仆街 完全可以eliminate jet lag
而且因航Econ 位算最有人性

咁中東三寶叫咩

直航同轉機無得比喎

中東三寶 jet lag要硬食

有d係飛機訓唔到教 反而鐘意轉機

同埋歐洲都話可以玩中東三寶 美洲用三寶同玩9自己無分別

遠既唔講
因航飛日本d時間又靚又多

八強得番李城 幫英撚攞分

所以揀因航坐既 好大程度係因為個時間》貪班飛雞既服務

diu 君子講野果然唔同d

又抽 我聖誕返香港個程 因航同楓葉個schedule 比 因航完勝

係咪平三百？

D7PCBC

因航係唔錯
但先要有 marcopolo

單程楓葉平1k唔夠

綠卡一個招牌跌落黎都責死幾件

會唔會早原定的早三日到架

一路殺上去246都好多bear

銀卡留名

Ka siu play all

1am -7am 到

楓葉1pm-4pm

基本上你瞓到 就唔使擔心jet lag

BC又然

銀都係可以責死幾件wor

我是燈
一sc就夾me

窮撚試過坐漢莎直飛沙蘭克福
12粒鐘隻腳伸唔直，又口乾

坐3寶七八個鐘落一落無咁辛苦

搭極都搭唔到上silver

直飛我會有3分1時間企左係度

今晚獌和波出局ok?

Me2 行去廚房R水吹

溝空姐

即食

索爸難得有位反擊就去到盡

+6
地慘升乜鳩

不過佢沉得住氣，唔還拖，唔比空位我

我當你讚我

駛出真功夫 方為大師傅

dovish..

呢下你值得讚
頭先比班同事研究隻戒指
點解粒石咁細？唔顯眼係好事
好似有d鬆？方便

之前hawkish都無跌
而家轉dovish憑咩升

比market expect dovish, treasury yield drop

24000 有冇勇士

其實果隻都唔係戒指 套落手指梗係鬆

唔小心洗手跌左都唔覺

大家成年人好開放既
MBA!

咁貪，一下雙抽

big acc play all

跌左就真係大檸樂

boom

買多一兩隻做後備？

wa diu 3bros

BC ho yeah
ths BC

女人係呢方面靈敏度好高，你一換佢就知

有冇清鳩打10lv

正常情況真係好難跌，除左放低唔記得拎返
買多一兩隻做後備，不如溝多一兩件做後備

等睇BC必勝倉

WA CHING你結左一日就講呢D
幾時得你去到衝線

好彩係超細注保險黎

夠唔夠24個鐘

唔夠

君子丁你咪一樣

一通手機又死

gap die la

bb top lu

我就唔信夾到244

次次加完息都升一日

然後 就沒有然後了

電腦上手機版網頁ok

即穿241

388

有無勇士

ok gun

踏上這無盡～

Follow

留名等指示

_klm

屌奶星人

是咪有收費必勝谷招募新會然

今日啲權好快

岩岩交左form 原來入谷真係有錢派

快佢老母

美圖真係

啲call平唔到 賺10k變平手
縮得磡快

入價唔開價

香港d拳商係咁架啦

差一下

Roger

本周的每日走勢推測：周一（己亥日）：天干屬土地支屬水，土剋水之局，走勢疲弱。
周二（庚子日）：天干屬金地支屬水，金生水之局，先升後回。
周三（辛丑日）：天干屬金地支屬土，土生金之局，略作反彈。
周四（壬寅日）：天干屬水地支屬木，水生木之局，繼續下跌。
周五（癸卯日）：天干屬水地支屬木 ，水生木之局，持續跌勢。

居然有傳說中既入谷FORM

pls submit your form to [url]dl7bc@bcisg.com[/url]

1劈石換入谷form 有意pm

即日fill gap ho ng ho

我平d 288一張 188賣2手BC料

Ok 人渣group waiting u 先課後join

1隻風神換入谷FORM有意PM

即月range 得800點 係咪仲有得行

攞老婆搵form bc fat fat la

殊...

後備老婆黎

sh....

偽毒4c

收到貨款喇
趕飛機返HK

老婆有暗咖 風神 白虎 潘潘...FAT FAT

飛機話有就有肯定私人飛機

Me play 3D version

D7BC la....

其實BC係9ho CEO，一見4ching貨夠數咪返來

立體灰水 玩到圖騰咁癲邊夠你黎呀

我意思係用3Dmax畫出黎咋

3bros兩條大黑腸

點入谷

大連建築都幾靚

搵次貼圖有D水準好唔好

Dim ar Yau...

比你快過我

即係大家唔係想睇D建築

但女就貼link算
因為大家都知bc審美眼光係........

又貼LUI...

大家market唔同既..

索老 春宵一刻直不甩

認真post

係咪以前滿洲國d建築黎

1898年－1905年，在俄、德、法三國干涉（三國干涉還遼）下，日本撤離。隨後沙俄租借大連灣與旅順口，設達爾尼市，並仿照巴黎市區規劃欲將達爾尼建成一座商業城市。旅順建設成亞瑟港（Port Arthur）海軍基地。

1905年－1945年，俄國在日俄戰爭戰敗。根據朴茨茅斯和約，俄國撤離遼東半島，日本占領達爾尼和旅順，並改達爾尼為大連，並在石河以南建立關東州廳。俄國人實際建設了今天大連勝利橋以北地區，而大連更多的街道和建築是日本占領後參照俄國的規劃圖和日本的後續規划進行建設的。今天大連街道隨處可見的西洋古典、折衷主義風格的建築以及和式建築大都是在這一時期所建。日本占領時期，大連城市人口最高時達70餘萬，其中中國人近50萬，日本人、朝鮮人20餘萬。街道劃分、建築風格有明顯的殖民色彩：友好廣場以東為歐洲人區，中國人區限制在小崗子一帶。日治時期，大連基本形成了現有的城市格局和工業基礎。

保羅信利仲有冇玩

琴日到而家都幾旺
收單收唔停，有d仲幾好執
個天都叫比d補償我

一索得男

sok ba still alive

一定係你老婆旺你

肯定

無

想請問6288 uniqlo 派息率106%
今日得一手既成交，但派息咁吸引都無咩人買
有無人可以指點下佢係咩問題

彈得最多反而係收息股

又滿倉踏空

旺丁旺財

派突息唔suitainable呀嘛

零售股就睇pe la，睇派息做乜

海爾升咁多

原來大師早兩日話239係浪頂

hows ur colleagues

雞龍駒...4檔...

雞龍駒 大雄圖 鷹雄

收240？

high water

點樣溝完令個女仔可以乖乖地做後備而唔再有進一步要求或走？？

屌隻1999升咁多

參軍做勇者鬥惡龍

揀有bf或結左婚

QQ

Diu 揀左個有bf既 岩岩個weekend 同佢去左個short trip
返到黎呢兩日仲掛撚住佢 求屌醒

220 lc 走哂

呢度d 清個個都食女高手

等入價先走
下星期出業績

me A0, dive

Diu 沉船呀

喜旺寶..一定要拖

咁ge心理質素，點玩呀

新手上路 Train 緊

肉防好似已經無力

屌到佢沉你船咪得

得一個人沉，條屍總會浮上黎，最後會復活
兩個一齊沉，扔西瓜都唔掂

呢到d人夫仲狼過A0

邊有你咁君子

到你屌到佢沉你船你就識浮上水面嫁啦，水鬼只會捉一隻替死鬼嫁咋

唔係個個有慧根，識自己浮返上水架

正如學游水都要飲下水先啦，佢要一開波就游深海

呢度D ching...
抽離D啦,你有冇女?

垃圾qq

呢度得一個ching有問題姐

所以佢好快就做水鬼

你岩
到條女沉果陣痴身痴到...你呢鋪仲唔

買個人only...馬我覺得級數差d...

到時咪又多個去紅綿路囉

你以為啦，去水底龍宮都撈唔到屍呀

去沙嶺姐，未去到龍宮既

hihi ar

Yau ar lap ching

高水3x點

242 熊 大難不死 之後？

真係好多食女大師

24199.8

24200.98

眼殘, sor

啪啪啪

ok 回得

上面仲有好多

Big C see up

果然重有一下

tai lo ar...

BC 呢？

咁一定係好好_喇

垃圾QQ

君子j mo pak dou

咁樣爆法

BC IS GOD

做勇者做到就黎俾條龍殺番轉頭
me is rubbish

今日先call都贏唔少

388 call 早閃左

油價是咪反彈
三桶油好似黎料

沿住BB頂行

頭先彈左個news話期油彈到49

田田反手？

腿張開

LET SEE BC 幾多連發

我跳下跳下咁入 都輸緊千幾

田說，油價$80美元必達

我都無得罪田田

OK GUN

中門大開但遇上君子點算

腳指無双

聽日245 之後243之後250之後388之後700之後941

殺熊日

Qq ho ball

rubbish qq

升到咁係咪再put

1928

今日試左兩次 都要豬

1200 ball folk sin la

BC話左仲有一口

望住qq
I'm trash im zero

BC EATING BIG LIN GIRL?

Cls

餓狗搶屎呀
Sc106係咪jump 得

大市成交
1,022億

我已經睇到大户手法
殺熊 順手食埋骨 再殺一批熊 再順手食骨
無限loop

brave man...

未出業績都已經咁
出埋仲得了

爆埋個棍 230 ok ?

唔知bc谷d ching今日又執幾多
2劈石換入谷form 有意pm

個個都贏
邊個輸

老散

DH

今日溝左未呀

有bc 無窮人

冥翼GAY DA DIM

今日一通個網都無事
即係就有得升

岩岩落gay就見咁多人掛住禾

BC YAU EAT

排名好難打
轉到手指痛

無冠了

Dim da Ho

你兩個個名

Kui lor

尖碧同尖啤

成日立眼立錯

搭緊車 聽到有人講股 話一放就升到啪啪聲

我一路以為同一個人

CHOW NG DOU 四神應否FOR金

我以為係分身黎

跪救入谷申請FORM

不得了，36 歲有個18歲大左肚既女

High productivity

即係仲有得升

行不改名坐不改姓

嘻嘻…

上面仲係好多bear

奸奸

gu eu hehe

痕大十蚊not a dream

Dim sin 救 dou cheung sc

ask bc

楂住2727 郁都唔郁
早知加注老美算

Roll?

做乜咁睇唔開...

咩位先

即開屌張期頂住佢先

咁大支洋腸..阿婆都識買

4清is god

貧賤夫妻百事哀..

窮是原罪

買跌

反向紅盒大法

咁大力做乜...
夜晚殺熊唔計架喎

一開就骨都無

大屍呢期好好狀態

本周的每日走勢推測：周一（己亥日）：天干屬土地支屬水，土剋水之局，走勢疲弱。
周二（庚子日）：天干屬金地支屬水，金生水之局，先升後回。
周三（辛丑日）：天干屬金地支屬土，土生金之局，略作反彈。
周四（壬寅日）：天干屬水地支屬木，水生木之局，繼續下跌。
周五（癸卯日）：天干屬水地支屬木 ，水生木之局，持續跌勢。

跟住先就

期破頂。。留名先

如果同佐女友講話我爸入佐院要急救插喉，而女友冇表示想黎或問係咩醫院。係咪飛得？

飛唔飛遲d先諗啦，不孝子

冇野做到啦，唔諗其他齋喊咩

陪屋企人

係，飛得

記住就算明顯好轉左，都唔好掉以輕心
呢d位通常好反覆
當年我就係咁後悔一世
祝你好運

今朝番工老豆仲冇乜野，點知下午就氣促，到五點先肯入醫。一入就icu

好多朋友係到啦

我老豆同某親屬之前經常進出醫院
我想講其實最危險的係icu轉去其他病房時
佢地覺得仲有得救，所以先留在icu
如果病人未完全清醒而調去其他病房
要格外小心

又係既

記住定d黎，呢d時候個個心情都唔好
你係仔，一定要硬淨d,穩住屋企人
情況穩定d,就安排佢地輪流返去冲涼換衫
買d必需品跟身
加油呀

今晚有排捱

吊，女友識問多唔多人黎，轉個頭話番到屋企

女押後先屌啦
攪掂左老豆先